老婆幫不到手，男人真是會很辛苦

純呻

三十而立，平時工作好忙，月入70K+，個仔2嵗，老婆housewife。有了BB後，老婆話唔想工作就一直在家，原想她在家相夫教子把家打理好都幾好，於是同意了，但時間一長，發現她連家裏的事都搞不定，好多事情都要讓我來處理，頓時覺得好累...有時忍不住對她發脾氣，她又哭哭啼啼，好委屈的樣子，最後還得讓我來哄她，老婆幫不上手，原來男人真的會很辛苦，忙完外面忙屋企，一刻唔得閑...
已經有請姐姐，但都有其他事情，譬如bb同理財等好多方面，咩都要等我來處理，心累。

成班死臭雞好似老撚馮咁 好似男方係完全唔會辛苦咁

Cls女人

不如調轉啦, 家庭主婦呢份"工" 理論上做得幾衰都唔會比心炒.
屌, 辛苦 ? 返工唔撚辛苦 ???

離婚再請工人

呻一呻都被人屌到仆街

啲女人痴撚咗線

仲要有請工人幫手，我唔信有工人個老婆仲要洗衫煮飯，最多咪照顧兩個小朋友

香港地女人真係痴撚線
應該要好似平安谷咁啦
不過香港男人咁撚廢 搵70k都要成隻狗咁

好易，叫佢老婆出去搵7皮嘢，返黎仲要湊仔管財政找埋水電煤差餉管理費上網加家居維修睇吓

記住，老公要湊唔到仔乜都交俾老婆先對等。

得罪講句，娶個工人仲有用過佢老婆

個jojo chan 仲要扮撚晒野話「唔係女人偏幫女人」
戇鳩

老婆自己簡，你簡個公主，就預左係咁。
如果你當初搵個大內總管咪無事。

噉不如個老婆出返嚟做嘢啦

如果肯學肯做既 就比啲時間個老婆。如果係唔學 或者 唔做 就趁早換過個。呢啲撚屌 遲早搞到厚多事 香港女人真係皇后咁撚款

所以做女人打死都係要半工湊仔
好多時湊仔唔易 但又冇實質嘢去證明你有付出
大家只會睇到你搵幾錢人工翻屋企 咁就最明顯嘅證據
既然係咁 不如去幫手賺錢 對方有唔滿意都起碼證明自己唔係零付出
依家做全職老婆 湊仔又唔係100%做得好 就實有位被人屌架啦
香港社會今時今日咁辛苦 大家都係睇錢份上架姐
邊個搵唔到錢邊個就係loser 男男女女都會被睇唔起

雖然我未湊過仔唔敢講佢真係完全冇壓力
不過比我簡一定簡做全職主婦多過做搵錢個個
因為佢地有請工人

同個工人結婚咪解決問題囉

另一半幫唔到手係幾慘嘅，得一個人做野壓力仲會特別大，要一個人養全家。

我明家庭主婦係唔易做
但屋企請咗工人同埋得一個bb
咁都做唔掂真係出去返工算數啦

痴撚線 出去偷食啦
廢物

個老婆咁廢休左佢啦
有老公養,請埋工人幫手都咁
唔撚識珍惜

橙

你湊仔湊得好好睇睇，有幾難睇唔出呀？

你要知要分身家 ,最好緊係搞大佢唔結婚,生出黎之後最多比分手費。

娶番黎錫
我就係咁睇啲留言清一色係女人
講到自己無責任咁
講真相夫教子好基本
如果個老公出去搵食
番黎仲要做家務管數真係過份左

唔係話老公無責任
而係老婆應該做左大部份

同埋我睇留言
個個女人都話一個男人搵70k+唔多
好羨慕佢地泊到好碼頭
定係我見識少 其實依家個個都係搵100k?

香港地男人辛苦過女人好多啦,D女人仲係度嘈,都ON撚鳩

俾著我係個男人搵70k+就一定唔會結婚喇

當你好理性咁講：不如角色調轉，女人去搵錢，男人住家。班八婆又會話邊有得咁比較嫁

屌你老母出去搵70K返到屋企就係想有人打理好頭家等自己放心做野
個老公講到噉好明顯係個老婆好唔掂先呻下
喂大佬你做唔掂我幫你做埋依家呻下都畀人話? 乜撚野世界?

啲女人真係閪到爆, 講到個老公無理取鬧唔識體量老婆
我屌你老母邊個體量個老公啊?
真係好撚嬲

70k都話唔多
人地份工70k就肯定大競爭 大責任啦
依d就唔撚係壓力？
做寫字樓既話 放工邊叫真正放工呀？
個女人做野唔掂會唔會俾人炒呀？
做下家務湊仔係辛苦 但起碼冇咩心理壓力囉

comment班臭雞港女

70k

娶到上面班女，真係慘過食屎

依家啲港女結婚
婚後唔係想做老婆 媽媽
而係揾第二個daddy做阿女

睇咗一段原post 佢地想表達既野大概係:

男人返工
有辨公室政治 俾人老屈要食死貓
做錯野俾人鬧係正常
你係出面受咗幾多氣 有幾辛苦都應該自己食咗佢
返到屋企都應該多多包容自己既女人 因為你係男人

女人屋企凑仔
做錯野做得慢 唔可以鬧唔可以大聲 因為女人娶佢返黎係要錫
老屈唔在講 懷疑佢都唔應該有
嫁俾你 幸福係應該 唔係應該要捱

結婚真係男人權利減半 義務加倍

見到呢個post諗起逃避可恥但很有用
就係base on呢啲問題所以先有結衣bb收錢做月薪妻子

痴撚線 有樓 月入已經70k 仲要哄個老婆 湊埋個仔
不如咁啦 掉返轉 叫個老婆出去搵70k 返黎養家 個男人全職湊仔算啦
啲女人 係咪生完仔會變傻

湊仔係24小時冇得休息

離婚囉
跟住同工人結婚
咩問題都解決啦

就算個角色調轉 被屌的仍然都仲會係個男人

好慘 我就係呢個主角
d奶樽留都留翻俾你洗無論你幾夜翻都好
個個月問你拎錢使大咗還卡數嘅時候話唔關佢事

唔想湊就咪撚生啦

屌呢d女人離婚又分你一半身家

小心女權撚喺fb唱鳩你

d臭西好持平

成班低能女人

好撚痴線 咩思維黎 利申自己係絲都覺得好有問題 啲人唔好影衰港女啦

啲港女好撚痴線

條女話做媽媽係24小時
乜做爸爸係part time 黎

70k買個呻都唔得 倒不如攞去痛快叫幾次雞仲好，唔洗煩

FB既人不嬲都係咁講野架啦
有曬立場

嫁到個7k既有樓有工人唔洗返工幾多人恨都恨唔到
大把人生完都公一份婆一份，想多啲時間陪下個仔都冇

多謝你為民除害

係連登就亂講都唔怕比人講
係臉書係真名 佢地講尐岸鳩野又幾多人讚
可想言之佢地既圈子幾岸鳩

係 男人老狗湊個仔都湊唔掂
個女人已經要番工好撚辛苦

其實請埋工人 大部份家頭細務應該都唔洗做
除左揍仔仲有咩做? 我朋友係屋企淨揍仔仲得閒日日去HIGH TEA 打機

我好明白，我女朋友又係好廢，乜都唔識，乜都倚賴哂我，又冇思想冇內涵，最叻就係嗲我，真係成個bb咁。
有時確係tum得我幾開心，但一諗到娶左佢之後就好似要照顧個女咁就覺得煩...

女人=雞 睇到好嬲

而家問題唔係唔明女人辛苦喎
係個老婆連屋企野都搞唔掂要老公出手
咁點解老公就搞得掂，老婆就唔得呢？
結左婚，頭家雙方有責任
唔一齊打工搵錢，咁咪打理好頭家囉，一外一內
呀屌點知連屋企都搞唔掂要個老公搞
個老公就做撚埋你個份
呢個唔係斤斤計較話邊個做多做少嘅問題
而係責任，本份嘅問題
有冇身為老婆同老母嘅自覺

化妝品sales: 小姐唔係我話你啲皮膚差，但你平時係咪真係冇咩保養

只中出不結婚

攞70k 返到屋企都要做到狗咁 慘

重要係已經請左工人
多件工人幫你買餸煮飯洗野、囉重野, 推B車等已經係唔同世界
咁都可以被老公呻既話應該真係....

啱
唔係老馮乜都男人做

啲女人真係好撚痴線

無語問蒼天

除咗離婚都唔知講咩好
𠵱啲女人多數都係可以同你共富貴不能共患難嘅類型

樓主幾耐無搞過?
係咪無性夫婦？

日日辛苦做野
拎70k返去養家
放工仲要打理家頭細務
呻下又畀人屌
仲要食自己

人都癲

所以男人就應該偷食

啲觀念真係痴撚線

老婆係娶返嚟錫
我點解要俾多一份去養一個幫唔到屋企手嘅蛀米大蟲？

以前老豆養女就一定如珠如寶咁養
因為嫁咗俾人就要做老婆應做嗰份
依家啲女嫁人都仲要做公主
嫁得人都廿到中啦 係咪坐撚住咗個腦

70k，事主值得更好

根本就係個老婆廢

我屋企都係咁 老豆1個番工 呀媽1個睇曬頭家 照顧我同家姐兩個 都一樣冇問題 日日6點幾起身去街買餸（細個個陣送我地番學） 買完送完番黎買埋野比老豆食 之後就打掃屋企 10點鐘 乜都ko曬 仲可以日日出去打下牌添

有呢班垃圾老婆都要多得班港男拍拖嘅時候當條女公主咁縱，條女擺明乜都唔想做諗住靠你過世都仲要娶！自己種嘅果自己食番，一係離婚一係忍，唔洗指意你老婆會改。

睇到就嬲，搵70k都唔識揀老婆

依家啲女mak大個閪真係當自己可以號令天下咁

Btw搵70k+好多咩依家？😆

呢到係香港你想講咩？
男人應該買樓 打理所有家頭细务 應該俾錢老婆洗，男人應該照顧女人，俾到好生活佢，唔洗佢挨苦先係架MA。

你想女人掉轉咁做？唔得囉，你呢個食軟飯既廢物 學下人地韓國D oba(唔知有無串錯)啦 幾識照顧人

利申:曲，勿插

做男人真慘
上網呻下都比人圍屌
搵70k都有人話 搵好多呀你估你？

Btw 有請工人 仲有咩可以搞唔掂
唔識交 水電煤/搞銀行野
定唔識指揮個工人 ？

ON撚鳩
月入七皮你估簡單？大把數要「咩」，放工都未必真係放工。
你老尾個仔已經兩歲，都就黎讀得幼稚園，兩歲有幾難照顧？
已經識簡單表達自己，識行識走，照顧佢去訓覺，你就自由啦，雖然係要守住係屋企。
醒左既話，比D玩具佢玩或一齊玩陣，或者比佢睇下電視，轉下眼又夜晚啦。
有幾難？？？？？？

明明係條女自己要做家庭主婦，又唔take care好自己果part，家庭係要分工合作先搞得掂架麻！
屌你老尾，最撚好笑係班港女係度仇男護女，實際上係自我貶低。女人係要錫，岩！但唔代表女人唔洗take up 責任，你當自己係邊個？老奉要對你好，當你公主咁寵？

我話你知咩物種比人錫之餘又唔洗負擔責任，貓貓狗狗就唔洗啦，下世你做貓狗把啦！

有D港女毫無貴氣，卻有公主病，見到都想嘔。
成世做處男都好過娶到D仆街老婆。

男女平等

香港真係咁多有錢人？揾70k都叫少，你老尾咁撚易你去揾啦，我湊仔算Q數

老老豆豆，應該有個全球性運動，廢除贍養費/分身家，支持男女平等！

幾時都話要娶，就娶個聰明既，娶個無腦既咁就一世

我係絲打都覺得班女on9

我識人，拍左拖之後就唔駛做
生埋仔之後仲請埋工人
但成日同自己個frd講好辛苦

人地full time mama/ 返完工再要湊仔做家務都係咁啦
你淨係湊仔，唔駛返工，唔駛做家務

見到d comment
諗起bill burr

你小心啲

啲女人好撚狡猾

覺得揀得做housewife基本一定要搞得掂BB同家務，請埋工人其實好難搞唔掂，除非一開始無捱世界既心態。做得全職媽預咗辛苦過返工，廿四小時無休，一心諗住做少奶奶一定唔work

所以真係稱職媽媽，好似以前嗰婆嗰代啲女人，雖然未必出去賺錢，但都幾偉大

但至於理財黎講，你真係想比盤數你女人打理，你以後唔好後悔 當佢清楚晒全屋洗費就會開始姑寒，係對你姑寒

淨係諗下自己老母都得啦
上一代真係冇幾個全職家庭主婦係打理唔好家頭細務，人哋重有大把時間去做自己想做嘅事
LIHKG成日話上一代唔明點解𠵱家班後生買唔到樓，係因為班廢老根本唔知𠵱家「出面工作」個世界變成點
但家庭主婦嘅工作有咩變？
根本就係𠵱家個班女人好吃懶做

巴打加油！明白你既痛苦！

記住MARK低D名，放入黑名單，唔好同佢地拍拖結婚。

有朋友做緊housewife, 真係辛苦過打工
但老老實實有工人應該少左一部分野做
除非工人都廢

Happy wife, Happy Life

參透下

無工人，BB兩歲，都有得休息啦，除非BB病左，咁係辛苦D。
而家有工人，都無得休息？D女係咪腦殘？

話搵70k唔多條女

根本為講而講

你只係其中一件臭雞炸
七皮日日換女屌 屌到你唔屌都得啦

所以女人真係唔錫得,未到80都唔好畀飽飯佢食

搞唔掂就唔生兩件
呢件事兩個人都有責任 。
最大問題係依家啲女人仲覺得結婚等老公養唔洗做野。
咁都唔係問題，一係你就學足日本妹咁上上下下做得好好睇睇，唔識咪慢慢學。
但大家都知香港啲女人由細到大都大小姐咁，拍拖個個都好似殘廢，乜都唔識做，咁你學乜野人結婚之後做家庭主婦?
依家係咪咁撚易做? 以前係咪無見過老母湊起成頭家?
唔辛苦洗鬼分工合作，男主女外?

好心啲女人啦！你全職都養唔掂兩個化骨龍已經係廢，請埋個工人比你指指點點都搞唔掂，咁我憑咩娶你先？不如你出返黎做野，家庭洗費兩份分，唔生小朋友無咁嬲。

個男人搵錢返黎都夠辛苦 老婆生完b老馮唔洗做?
一內一外咁先balance到 長期落去男人未過40突然訓低唔好驚訝

個老婆真係有病
好撚廢又好自私

我係女人都覺得啲留言好撚痴線
依加請埋工人都辛苦
工人幫你做哂十成家務
仲幫埋7成照顧bb
整番3成最多咪幫bb沖涼 陪佢玩下
我真係唔信條女請工人仲會幫bb換尿片
會 但好少囉

港女梗係想男人出去揾到錢養到家
返到黎又愛錫自己做埋家務
咁自己就可以得閒睇下韓劇周圍去玩下食下買下手袋po下ig悶個陣同b玩下再等返幾個月再去轉旅行

成班八婆係到説三道四
跟手又有人附和，
啲留言好似自己係受害人咁，
鬧到面紅耳赤

香港女人只享受權利,唔洗負任何責任同義務

香港地做女人真係好幸福,仲要係全世界最幸福最易做既女人

大家會想要一個靚但乜撚弓都唔識唔做/Q埋雙手既白雪公主定係要個醜既但凡事親力親為做曬家頭細務既灰姑娘？(係醜架，唔係安徒生入面果個)

香港人均入息17k
30k 已經係top20%
條臭閪都on撚9

要人出去大男人啲
返到屋企就唔好咁大男人

RESPECT WHAMEN

叫佢入黎連登呻啦 望到都覺得慘

養我我好幫得手

垃圾女人
男人出去做野唔辛苦既
係屋企已經係照顧個仔同家都做唔掂真係好無用

仲未計離婚老奉分一半身家
有著數就話咁人地女人黎架嘛
冇著數時就要男女平等
香港地女人真係屈撚晒機

港媽唔岩我

香港女人觀念真係錯撚曬 男女平等？笑話黎咋

一個人搵 7萬 ，如果係政府做EO 八內年升2次，大公司都已經係中高層，就算係跑數，跑7萬都好叻。講得出70+算得咩個d 女人係咪太過離地

30歲搵70k

搵到70k都唔識搵個好啲女人
失敗到呢

好多留言叫個女人搵過第個男人 好慘咁
屌 快d離婚 唔好害左個男人

好彩樓豬70K up，搵萬拎蚊娶著個蠢女人
份內事都做唔好，工作仲會做得好嗎?
以香港環境，一個男人養一頭家
唔好講話男人，一個人養一頭家係辛苦又吃力不討好
兩個一齊分擔一定少咁啲煩惱
一齊返工，太耐無做野個個又唔會唔記得社會既苦
返黎一齊呻下，更識得體諒大家，屌下腦細屌下民賤聯
家務再分，又唔會落重注辛苦哂其中一方
男主外女主內，已經唔適合以家既環境

個女人咁閪廢都有人護

老婆太廢鳩都唔生得仔

70k都話唔多
標準仲set得高過連登仔

上一代家庭主婦會幫埋隔離屋湊仔搵外快
唔係話上一代點點點
係呢一代嘅女人四體不勤，五穀不分

痴撚線
睇得多呢d post就真係更加珍惜自己條女

利申: 月入100k佢都同我AA仲怕我會大洗

有冇手足入去開戰 實在頂唔順啲女人大安旨意喺到合理化

明明自己揀唔返工做家庭主婦 大佬你都可以做到成舊屎咁

老公搵70k都唔叫多？唔好玩啦 樓上都有人話30k已經top 20%

家陣一個ugrad出嚟平均都唔知有冇20k啦

根本為講而講

最on9係果啲話咩你都有錯 自己娶個咁既女人返嚟

大佬呀 幾多女人結完婚生完仔所有衰野現晒型呀

話咩娶個老婆返嚟係錫 唔係受氣同做你工人 人唔笑狗都吠

你老公唔使你錫呀 唔係嘴唇錫果種喎 係真係家庭溫暖互相扶持果種呀女人

計埋雙糧花紅隨時百萬年薪

係,港女真係好古惑

蛀米大蟲都算，仲要咩都要錫住佢，有咩都唔可以閙佢 下世記住投胎叫老母比塊閪你好過比碌鳩你，又可以咩都唔洗做又可以多權過男人。嗚呀，急不及待要立即投胎做女了

真係笑死
我認同湊仔係好辛苦，但請左工人有9成野都係塞俾人做架啦
咁都搞唔掂仲要話湊仔辛苦過番工

我係絲都覺得留言堆女人on9

屌你死母，成班女人都智力有問題

以前老母番工湊仔女家務煮飯一腳踢都未話辛苦
呢家班港女

做人老婆應該要有返老婆呢個角色的責任

班臭雞想條仔離婚等佢入去做少奶咋

調轉我都制啦 老婆搵70k 自己係屋企unun腳賭下波買下馬湊下仔

所以話娶老婆一定要娶會做家務同管理時間，靚冇用

成功嘅男人背後有成功嘅女人，如果樓主娶到好老婆應該更加成功

真心 拍拖都算 但結婚真係要揾個智力高啲 為自己好 為下一代好

就黎叫女人落街買菜都會比弱智女人/權 鬧或者告虐待

所以d錢我比曬老母
d資產寫曬父母個名。。
咁先有些少安心

屌，我老婆都係咁，而家除左煮飯洗衫，乜柒都唔做，啲衫乾左收完就全部連衣架放係我張床，我晚晚10點放工返到黎，第一時間睇下有冇衫，我唔想12點幾1點洗完碗訓嗰下先發現有衫
可憐對仔女，日日係埋垃圾到生活，個仔而家進化到會幫佢掉m巾

娶嗰陣唔覺，因為同佢老母住，佢鬧走左個老母先發現，原來佢老母一直有force佢執野，我屌

成件事好合理
如果你老婆好靚女既話
但你70K月薪, 搵個靚女, 性格又好既有幾難

所以就係識搵錢唔識搵人
好多野都係香港教育冇教到
兩性關系就係其一
嚴格黎講可以叫抵佢死...

唔係話做housewife就叫做等人養
housewife係occupation既一種
代表佢有佢既duty同responsibility
你老味等人養個啲叫包
唔叫結婚

鬧走個老母既人無論男女都係仆街啦
屌 唔想個老母一齊住有好多方法
鬧？呢啲人人品好垃圾
你啲仔囡好慘

嫁人/娶人前真係貴貴地都同居半年先
幫人供半年樓好過之後先發現身邊人係垃圾！

香港其實冇乜人有資格嘈人拜金&物質化
個撚個都淨係睇到錢
只有搵錢相關嘅活動可以辛苦
有錢嘅後生仔跳樓都俾人屌「玩緊easy mode跳乜樓」

成班女睇韓劇就當真
你估真係咁多少奶奶 結左婚唔洗做咩
都已經唔洗打工 湊仔仲有工人洗
係 湊仔係24小時 不過唔係24小時湊仔 係24小時on call姐
如果個老母要返工 咁24小時on call又幾辛苦既 但而家你只係專業湊仔
喂 你返工個老細都對你有要求啦
係咪搵成七皮一個月都唔可以對老婆有返啲要求先？

香港地揾得70K 以上,
一係老闆級無野做,
一係多野做到仆街,
所以我絕對明白樓主感受

你老婆算係咁啦 算好嫁啦 起碼佢唔係fb鬧番你轉頭果d八婆 你娶到果d就真係辛苦啦

做老婆唔係要做番老婆嘅責任咩

Bill burr 都講過

著睡衣返嘅「工」，可以辛苦得去邊

咩谷名？

都唔關老婆事既
如果係女既搵70k
個男又想做househusband
都一樣要交到貨

你啱
最緊要係做番自己責任

留言班女人捉哂去平安谷就岩

請左工人
即係唔做煮飯同做家務，淨係要湊仔
咁都湊唔掂仲要老公做到仆街返黎幫你執屎
唔係廢人係咩？ 講到咁廢好正常咁
咩對等
已經比好少野你做 仲要做唔掂，死得啦
班女人講到搵70k+唔難咁
好撚難喎，同埋人工同工作量成正比
班女人咁撚叻就唔洗下下諗嫁好老公之後辭職等人養啦，咁叻出去搵70k，老公湊仔

搵70k一拖三仲風流快活啦

娶到呢條賤婦真係拆撚墜, 離婚仲要分你身家, 真係前世欠撚左條臭閪

最大問題就係呢類女人一邊講平等
一邊就老馮啲男人
生埋下一代又咁教返佢地
仔就叫佢地俾心機打工養老婆
女就佢地結婚後要治住老公

真係痴撚線

不過咁既case 多數係個老公廢廢地
如果佢有料一就唔會搵呢啲女人
二就算唔好彩搵到都有辦法屌到佢郁
唔會俾自己咁多負擔

我覺得個Lina又幾中肯
無一面倒偏幫是但一邊

唔講以為 我願意呢句野 只係男人要負責

請埋工人比佢都搞唔掂既話 個老婆真心廢

點解無原link？

離婚老公就要分身家，點都輸，冇得返身

條臭閪都on9
70k 係香港黎講已經係top 5~10% 既入息

原來係 beautyexchange

補返張圖
60k up 已經係top 6.8%
當時人只係30出頭已經搵緊70k
咁撚樣都叫唔多

屌你老尾，做老公個個廢，乜都唔出聲屌。做老婆個個就做人老母仲當自己公主，醒啦屌你老母，俾人養有工人仲咁閪懶扮辛苦，幾無恥先做得出

睇圖點解好少咁少人6萬ge？
醫生律師機師 果d得咁少？

有下文喎, 樓主做咩唔貼埋下文？

呢度計緊要正正路路交稅個d
其實6,70k 最多只係top 25%

大把搞生意既 做裝修工程既搵得多過70k
都未計d 搵4,50k 但bonus有成300k+個d
同埋全職炒股個d

好多女人講野係唔用腦，定係佢地冇腦

女人同累人只差一線

樓主快啦

睇黎香港人真係好有錢 有成200萬人搵6,70K

但30出頭搵70k 絕對唔係條臭閪所講既搵得唔多

可能貪人靚

ON9

留名跟進

我開哂adblock先入beautyexchange, 廢事益beautyexchange

原文

下文

香港地做女人不嬲好著數
鬧9你又唔駛理由
做野講野又唔駛跟邏輯
喊兩聲又一班人仆出黎護航
如果好彩生得樣靚身材正又可以投多次胎嫁個有錢佬

男人賤撚過狗

睇beauty exchange留言就知佢地個個都嫁CEO

搵七皮嘢都揀件咁嘅極品，個男人眼光都有問題

BE班女人痴左線
一段關係
莫講話夫婦 就算係朋友
只有單方面付出
一定唔會長久

湊細路係辛苦
唔代表出去做野十幾個鐘唔辛苦

做男人要體諒老婆
老婆就唔駛體諒老公？
咩Logic?

如果一日做十幾個鐘返屋企
仲要計屋企開支洗費
返工食晏時間仲要去排隊交水電費
咁單身好過啦

生左小朋友就大曬？
由古至今 由東至西 都未聽過呢支歌仔
有個工人做曬d家務都唔夠？
日日食玩痾訓 湊下bb
有幾辛苦？ 真係忙起上黎仲有個工人幫
仲想點？

女子無才便是德
無能力賺錢 無天賦無才華
日日夜夜hea 自暴自棄 咁多時間都唔自學
唔體諒另一半 為佢打理家中事務
身在其位(家庭主婦) 不務其事
是為失德

做左黃面婆 養到成身肥肉
同社會脱節 愈來愈蠢 愈來愈懶
同另一半心意不相通
莫講話老公對佢無曬感情
寧願上網同d三唔識七既人呻
老公就算包二奶都係自己攞黎

你要講女權 都要自己有本事本錢
要老公尊重你 你先要尊重自己
爛泥扶唔上柄就唔該你收皮啦

利申 絲

cant agger more

見到有條女話 搵70k好叻咩依家
70k真係好撚叻啵

事主好應該搵個你咁諗既老婆

BE, bbkingdom, 個班女人真係可以好扭曲

咪係
個班八婆都唔知有冇返過工
70k 唔多都講得出
而且收得70k
正常返工時間係100%chur 盡
仲未計ot + 可能有突發事件要搞

慌唔係睇泡菜劇睇上腦以為嫁左就unun 腳大安旨意等人養

搵70k係連放左工都諗住做野
返到屋企仲要見到咩都未搞好要自己出手
真係好崩潰

驚炒車，唔評論個老婆點廢
點解請埋工人個男人都仲可以有手尾做
除非佢話整水電都係家務姐

班女人痴線
試下個男既唔係搵70k 應該比人鞭得仲慘

岩呀 個老婆搵唔到70k既話
仲可以屌番佢 乜你搵唔到70k嫁？ 唔係好多咋啵

我係女人都覺得個老公慘

咁你之後叫男人生翻仔啦唔好叫老婆生喎

有工人喇喎已經 咁都湊唔掂

屌佢老母啦
又要平等 又冇得咁比
龍門任你擺
又要平等又要扮弱勢 拎著數
痴撚線

錢已經唔撚洗你搵，既然你又懶唔出去做野，咁就唔撚該你盡返自己家庭主婦嘅負責，照顧好個屋企，一係你老母臭閪你就死返出去做野。d女人都有撚病。老婆係要錫，不過唔係要佢變條蟲都唔出聲lo。

有工人基本上都做少左七成野咁濟

咁
呢個世界不論男女
好多人係結左婚相處落先知真面目既

有工人都搞唔掂真係好大件事

我兩個加埋乘二都唔夠

呢樣真

老婆：我有畀你𨳒ga！

呢d咪比人寵慣既廢港女

所以仲搵乜女人，成班正臭閪當正自己有個閪真係乜都唔付出，疊埋心水搞gay仲開心

但老婆生都生完啦，宜家又唔係叫老母大肚去搵錢

但公道d講句，大把港女搵五六萬一個月，佢地真係唔靠男人，但唔會溫柔體貼，唔會小鳥依人，相反大聲夾惡，時不時食住你，要你聽曬佢話。咁你又娶唔娶先？既然你揀個咩都靠曬你既女人，就無得怨佢廢唔識做野。

個post 仲可以有咁多負皮
所以話香港幾多女人觀念有問題，
自私到仆街

依種女人唔洗幾耐就話老公點點點點，
之後出軌

如無意外 個劇本應該係咁

女人基本煮飯炒餸煲湯都唔做唔識唔嘗試既，其實都可以飛得。

出咩軌
咁撚奄尖最多咪離婚做老姑婆

係啊, 有港女仲屌個男打份牛工搵70k咁辛苦，人地CEO輕輕鬆鬆搵幾十k啦

返工又要步步為營，樣樣小心，人事複雜，是非滿天，最緊要係出賣時間勞力去換錢返嚟養家，做啲自己根本唔撚想做嘅嘢

湊仔雖然辛苦，但你辛苦嘅每分每秒，做嘅每樣嘢都係為咗個仔，為個家，為自己擁有嘅嘢，點同呀屌？

部分連登仔一日到黑都係度稱呼女人做雞
全部都係雞
媽媽又係女人 嫲嫲又係女人 婆婆都係女人
你哋咁高尚咪唔好追女仔 唔好俾女人追
更加唔好同女人發生性行為
避免玷污你哋身經百戰或完全未實戰過嘅陰莖嘛
更遑論同女人結婚生兒育女
現今科技發展一日千里 你唔使結婚都生到仔
唔生仔仲好 唔使溏心風暴 又唔使遺產分配
直接捐俾社福機構做福人群
但你班連登仔又唔甘心喎
得閒又搵吓有無J得嘅女神又乜又乜
咁睇唔起女人咪唔好搞咁多嘢
依家係唔係有人拎住把刀威脅你拍拖結婚生仔
你揀㗎呢一切
無人係完美嘅時候 千萬唔好衝出黎話全部女人都係點點點
算 你哋繼續 我都係「純呻」

請個大波賓妹仲好

痴撚線 老婆娶返來係要錫但基本義務都要做掛

啲cm意思要錫佢地係咪即係乜都唔洗做？

仲有個cm話大家岡位唔同 啱嘅 但個老婆連自己岡位都搞唔掂喎

仲有個btw 70+k好多咩😏<<<屌佢又搵幾多啊 網上兇狠

娶返嚟要錫

咁你都錫下自己老公啦
收工返嚟仲要幫你執屎屌你老母

係囉 自己好色要搵個靚女公主
條路自己揀。。。

好簡單
男：做到份內事七皮一個月
女：請埋工人都做唔到嘢

做唔到份內事仲要話人數佢?又係佢自己話要做housewife

某啲話要離婚 離囉衰啲講句搵成七皮日日食女食到唔食都仲得

我唔明一個男人做足份內事, 老婆廢又唔肯學抱怨下有乜問題

之前有個女朋友 完撚全係上而班女權撚咁既口吻
真係dllm 攪到人精神緊張

賤女人

平日句句女權，一到俾錢就想起父權嘅好

Agree

inbox 問下佢

Cls

過主啦 #157631
開左都唔知有冇一個月就衝出黎吠

龍鳳呈祥
男人無器量係無得醫既，港孩都話仲可以教下，都去到咁大個人，佢繼續計較落去，佢老婆繼續為錢受佢氣。
等睇
慢性落毒或戴帽記。

痴撚線港女 真係屌你老母

ceo 就可以unun 腳有錢收咩
唔洗應酬傾生意既
班豬閪都冇腦

岩
然後個男人係屋企咩都唔識做做廢人
跟住個老婆上網呻下就比萬人圍插
到時班女人就會知咩事

依家香港就係咁唔公平

成堆垃撚圾女人

諗返上一代做家庭主婦真係好難
佢地會認真做 日日買餸諗食咩
抹到間屋一塵不染
又要煩下個仔成績點
至少我睇到我身邊啲親戚係咁
而家啲家庭主婦多數係假
除左叫工人做野, 請補習老師同塞零用俾個仔
真係咩都唔會做
多謝阿媽

七皮就請工人算啦 比幾科自己唔洗煩

d港女擺明無腦啦，
無錢又屌個老公無錢 ，
有錢又屌個老公"淨係識搵錢"

佢地潛台詞係想嫁畀二世祖/富二代，唔駛點做又有無限金錢畀港女用。

班臭閪而個位就會話老婆娶返黎就係要黎錫 唔撚會夠佢地講咖

錫老婆=幫佢做埋家務 頭家佢無份？

咩過分左 ？ 直頭痴撚線啦
做家務又無競爭又無壓力自由度又大
番工又ot又多人事又做到隻狗咁
讓個最易做的位比佢
仲要做埋佢個份，做咩9
老公洗撚有責任做家務？

不如女人做搵錢個個
男人做大部分家務 女人做小部分
睇下你覺得點？

家庭主婦只係對老公對仔女，鐘意打開對腳做野粗口橫飛都仲得

個老公返工又要玩辦公室政治，又要揹獲打扙，又要同人交代，又要對住成班同事

日頭返工就用腦，夜晚放工就用勞力

西9利

女權成撚日話要平等

但又成日提男人要xyz堆social norms

係你召喚我返入嚟睇
開左一日 一個月 一年 幾耐都好
我相信都有權利講自己認為係正確嘅嘢
你話我吠 是但
但你又唔係反駁我 純粹以我開左acc幾耐嚟做我可以定唔可以係呢度出現嘅原因 好似唔多充分
你唔同意嘅可以負評 更可以block我
如果你係單純覺得唔啱聽的話 請即行動 唔好等 block我啦：）

係有d女人令人睇唔起姐

好好錫老母
當有人得一個b再請埋工人都搞唔掂既時候
全職返工再照顧埋屋企既老母真係好勁

香港=女權版平安谷

岩啊，無人拎刀威脅
怪個老公娶左個廢柴老婆囉

嘩 咁勁 一個mk妹搵超過70k?
原來係靠sell垃圾野比無知白痴女人
一盒賣成3舊幾水！？唔怪得咁fatfat la

如果佢講堅70k up，咁佢都算係呃人呃得好成功。

好心唔好講到湊仔好似慘過去死咁
至少你對住果件物體係你鐘意，愛的結晶，有愛架

但個老公就對住一堆文件啦，有邊個鐘意返工啊？

啱啊 近排已經有個例子啦💚💚💚
我唔係話咩女人大曬
我都睇唔起某部分女人
同時我都睇唔起部分以偏概全無邏輯嘅人類

fd既死臭雞衝左入黎

Cut 撚咗佢張卡啦

傳銷？

Sorry off topic
睇連登睇到上晒腦啦，冷靜下啦
呢到邊忽有話個老婆係雞，最多話佢廢同無用；fb be個班都係屌佢地on9離撚晒地公主病；（話女人係飛機杯個類激進言論screen走佢無視咪得囉）
人有人地講，有原因立論咪得，你可以用理據反駁對方，但絕對唔係文不對題又打稻草人咁一大段野淨係得情緒宣洩
過左就冷靜下，通常話得係雞都因為係不知自愛做雞個埋先會屌人係雞。
另外東亞儒家文化圈厭女是常識吧？只可以算慢慢改善同互相理解，而唔係再不斷製造對立。呢個post入面都有唔少係考慮晒兩方而且有理有據既理性留言。
部份男士因爲畸型扭曲既性別平等而有怨言厭女其實係可以理解，但我都相常正常生活入面，只要尊重自己亦尊重對方，其實唔會去到網絡上激進既言論
不過包容到激進先係有diversity 同自由，人人都講同一番正確立場說話圍爐打飛機既話，不如摺埋算啦

女婆會錫住對仔女有愛情，
但我見到老闆就想嘔一秒都嫌多。

仲有仔女養十幾廿年，
返工起碼三四十年啦。

屌你老母

唔好娶啦

娶完生完佢就性冷感，連愛都唔做，變成廢人一個

條仔有冇70k先？ 條女有冇搵錢能力？

娶個bb番黎湊⋯第時佢生左，代表你要湊2個bb

我係女人但我都覺班女人好on9
一個小朋友仲有一個工人可以有幾辛苦呀？
翻工就唔辛苦？翻工可以忙到癲一日幾個會要開，真係去廁所嘅時間都冇，忙到收工會頭痛。
工作上有咩不滿委屈都要呑左佢
工作表現差做錯事落錯決定可能冇得升職，俾人炒，幾大壓力班傻西知唔知？個女人係屋企至少都有工人幫手
班全職媽媽成撚日以為自己就最辛苦，但就好得閒上fb, share埋啲咩全職媽媽一啲都唔容易嘅濕尻articles

啱啱聽電台講個原post主係原post有回覆過 話個老婆係有湊仔 但做唔到佢要求既野係指每日整理國際經濟消息新聞然後再匯報比佢聽

一人養全家加2老,俾人炒又未必搵得返同pay既工,隨時跳樓都似

班女離地到唔知1個男人受幾撚大壓力

仲以為做雞

老老柒柒..條女事但睇TVB 亂copy and paste幾下我相信佢老公都唔會為難佢啦

搵人睇下有冇機伯報海關

人地文主篇野都話明呻，班女權鬥士即刻戰鬥格咁款係咁罵
如果男人打上去篇野係罵老婆 班8婆咪要吊起個男人黎打？
班閪港女真係狗都不如

詳情可以睇原文追post

開哂adblock先入beautyexchange,

佢依家都有少少性冷感...

我就係諗到咁就覺得煩

冇70k,女友冇乜搵錢能力

身同感受，師兄

咪以為做返嘢就無事，出返黎做嘢，揾又揾唔多但就忙過你，仔女又唔理，返到黎係咁吹奏份工幾有成功感，但仔女d 功課我跟，我又係家庭支柱，但越攪越失平衡，老婆理財唔得，去玩都唔plan 下，想散？咁細路點？

工作俾老板一迫，返到去又要跟細路嘢，老婆乜都靠唔住

真係想跳落去，乜都唔想諗

認真，咪再生，玩撚死自己

其實我估搵得70k 娶個老婆都唔會太無知識掛(?) 唔計裝修同不明途徑啦
經濟消息呢d其實大部份D C9可能仲熟 日日睇住TBB財經台

btw, 原文唔多覺有 "整理國際經濟消息新聞然後再匯報比佢聽" 呢part

做到結衣咁撚好，俾晒份糧佢都得喇

我都係聽電台講 如果有錯唔好意思 啱啱先追返原文

咁同佢好好傾吓，唔長遠改善到就飛啦
唔係好快你變中年就會係香討出帖話老婆性冷感，一年先一兩次。
仲要閪住面

返工比老細屌，返到屋企冇得屌不特止仲要比你屌
你話我搵錢少冇上進心，話番你唔做家務冇責任心又話男女平等要共同分擔
拎住本小氣簿係到話男人小氣應該大量啲做多啲
其實辛苦未辛苦囉，大家各有各辛苦，最撚憎啲臭閪踩低人地抬高自己，講到自己比人虐待咁
老一輩講啲好啱，想你好著緊你先會話你，唔在意嘅理得你死

想像一下嗰場面就好好笑

唔係想做正字刑警

咁多條女你唔娶你係都要娶公主

仆左街就咪撚喊啦

嫁得個月入7萬嘅就預咗要有番咁上下責任

可能出黎做呢 嘻

我係女人都覺得班人反應太大
一黎就起晒鋼
憑小小文字就知道個男人唔尊重老婆
人人都有辛苦嘅位架啦，呻都唔得？
班女人屌鳩老公放工返黎唔做家務嗰陣，又有無體諒下老公返左成日工會攰呀？
湊仔辛苦，返工睇老闆面色唔辛苦？

傻仔 啲女人好撚古惑架 結左婚你就知死

條女幾多k？ 好女仔難求

冇啦 第2個POST佢地都講左 係女人FORUM
叫個男既去番連登呻
真係笑撚死人既黃面婆小圈子MK FORUM

呢單野個情況有d似個老婆廢左d
唔會個個女人都可以持家有道
可以打理屋企既一切
想當年睇住一個阿姨又可以照顧佢對仔
又可以自己寫書賺書 真心覺得佢勁
同埋你又請工人又俾佢做全職主婦
其實真係好易養懶人
好多野交俾工人姐姐咪得
自己咪煲下韓劇行下街
所以等個仔讀書個陣
真係最好叫返老婆做下野
咁當然湊仔真心唔易
所以可能平時特别假期個陣就幫下手呀 夜晚喊個陣咪有時幫手望下眼咁lor

冇70k姐，未至於養唔起佢，出街所有錢都係我比

唉🚬

哈哈，睇黎你都唔係好忙姐，咁得閒開兩個帖黎數自己老婆，真係睇唔出你翻工有幾忙幾辛苦囉，用依啲時間湊仔仲好啦

男人無器量係無得醫既，港孩都話仲可以教下，都去到咁大個人，佢繼續計較落去，佢老婆繼續為錢受佢氣。
等睇
慢性落毒或戴帽記。

看了這些留言，難怪港女的名聲越來越臭，越來越多嫁不出去。<~~很肯定樓主娶個件一定係大陸哩, 得D大陸妹先好食懶飛唔做野, 大大聲聲鬧依度D港女嫁唔出, 你睇清楚覆你個D個個都係已婚媽媽禁制呀?嫁晒啦人地, 經驗之談人地同你講, 你係咪唔識中文?

Btw，其實我都覺得係你老婆唔好，佢係最錯嗰個！佢錯在嫁左個會專程走去開個post唱臭自己嘅男人！阿仁兄，依家時代唔同喇，好多大公司坐得房話得事嘅大部分都係女人，搵7、8萬一個月其實係好微不足道，勞煩你將自己啲大男人主義收埋啦！

依d 咪思想視野唔同步囉 你行得前d, 佢仲停係原地，依d 就真係冇上進心，見到依d 人真係火混

諗起d ig女神KOL mk妹識到個所謂荀盤 就日日曬名牌pandora手鍊 ig story po自己條仔揸車接放工 日日淨係想做灰姑娘嫁入豪門真係得淡笑

仲要大小姐到唔想做辛苦工心諗冇學識係咁㗎啦俾你做埋女王大人好冇

前排有個絲打po上來問得中學畢業嘅公屋妹問點討好奶奶歡心 跟住被巴打勸佢唔好禍害人地個仔結果發脾氣 真係唔係好明白點解啲女人咁大賞頭

依單野最恐怖唔係個老婆
而係留言個啲臭閪
搵70k俾你講到好閑咁
以前個代啲mk臭閪變哂老母之後
就係咁既樣
都唔知教出黎啲仔女會去到咩地步

on9
話老婆要湊仔分開幾次訓好辛苦
啫係個男嘅唔係? 兩公婆分房訓咩
你都仲話成日有得分開抖
個老公要出去搏殺返黎仲要見到個老婆on99咁
點樣唔出文呻呀

其實唔洗返工已經好「他條」
點會冇時間做下家庭雜務

如果我男朋友同我講我唔洗出去打工
留係屋企打理家庭
我真係開心到流眼淚

所以未話 就算身分調轉左都係男人錯
搵7、8萬又真係微不足道既 咁你又搵幾多呀？
女人做雞 勤力啲一個月七萬 又真係唔難
而家講緊條女咩都幫唔到手
如果結左婚後個男人又唔返工又唔湊仔你點叫佢呀？
廢柴囉 但好遺憾性別調轉左女人咁做只係正常

7、8千一個月

老實講
有幾多個%既人搵到7萬以上
成件事啲女人真係好反智好荒謬

嘩 班女人真係以為自己除左生個仔出黎就係打開對脾同埋食玩訓
完全唔覺得自己需要有為家庭做啲野既責任
再次見證女權撚有幾咁恐怖

小弟我老母就生左4個小朋友
一樣係一手一腳湊大我地4隻馬嬲
唔明條港女一個有埋姐姐都做唔好都仲未識反省

小鳥依人同廢係兩樣野來
你小鳥依人同時都可以持家有道

買個越南妹返嚟屌下又過癮啦

做乜9

其實每個人都各有所長
你叫條魚去爬樹又真係會輸比隻馬嬲
個問題係 如果真係搞唔掂 點解個老婆將屋企事
交比工人 / 家務助理
然後自己再出去打工 一齊搵錢 ？

哇屌 要「匯報」俾佢聽呢下過份左喎
佢係你老婆唔撚係你下屬囉
又係典型想要對方為自己改變嘅例子
未結婚之前都知條女係唔留意財經架啦
條友點解會覺得生完仔之後會為左同你匯報而去留意財經？

你意思係叫原文個老婆出去打工？我見你好似打少左字
你要追埋個下文啦
條友係完全唔撚稀罕佢老婆打工搵得個15k架

港女娶返黎想人當佢公主 最好乜都唔洗做
平時唔洗返工 你只負責比錢佢洗 上網睇劇 玩下ig 又一日 乜都唔洗做 一年又去返幾次旅行
到結婚咁上下又出去搵真愛 最後離婚分身家

細個自己一個咪又係咁大
洗唔洗二個大人對一個細路
仲有阿公阿婆黎幫手

我老母都係 仲要冇工人
朝早做晒家務，帶埋個仔出去搵friend玩
玩到6點煮飯，8點收工睇TVB
根本就係條女廢，娶個花瓶返黎
如果有返工都可以原諒，冇返都廢到咁
休左佢算啦

條仆街個tone 十足十柴田條臭閪

講到好似男人返工十二小時 另外放工十二小時唔使照顧細路咁

其實果堆回覆既女九成九未結婚或者未生仔，唔洗認真理會，如果仔都生埋都係咁諗就九成九已經離左婚

on9 其實2面都辛苦

十個女人十個都係雞

差在公家定私家雞

詹培忠先生金句

女權撚真係憨撚鳩
D女人有咩資格講平等？
而家係恰鳩男人
成鳩日結婚係為左層樓加佢地個名
屌你老母一分錢都冇幫手供過憑咩入你名

結咩婚呀 玩下雞好過啦清 大好前途比兩舊垃圾毀於一旦

明白苦况, 搵小你一半要比自己屋企家用同佢洗.
話搵工但係個勢未訓醒唔開電話, 搵條撚.
仔又無個都唔知為乜 周身卡數都還唔到佢當無事發生.

聽我講, 搵老婆大忌搵下面既:

1. 大過你
2. 唔做野
3. 以為自己好醒

好似我阿媽
明明咩野家事都鳩做﹐但會話「湊你好辛苦」

懶就懶啦，香港地大把人都係呀媽內呀爸外，冇工人幫都湊得到仲煮到餐好飯，港女自小比人種，家頭細務自身打理冇樣做得好，做係有做但要人執手尾，就自以為自己付出好多，依個年代男人管內分分鐘比女人仲好

返8放9返,到屋企見到屋企亂到仆街
碗, 奶樽又未洗
哄完個b 訓, 玩左自己興趣唔夠20分鐘
已經畀人話掛住玩唔做野

搞到即刻要震夫綱

心諗就有
放低啲嘢死死地氣去洗奶樽#

可以娶你嗎？

你自己賤格好啦
唔好當晒全部女人都係賤

仲有連登仔話全部女人都係雞
係指大部份女人 唔係100%
如果你真係就字面理解無經過思考
咁你除左賤仲好弱智下

我諗如果有人同你講 靚女唔該借借
你就真係會就字面解當自己靚女
因為閱讀理解太差
得閒就讀多啲書把啦

垃圾女人

平日細路冇病冇痛、自己學識行識走識講野其他人會覺得應份
一少少傷你老公全家人屌到你上天花板

屌

為民除害

平日返工冇做錯嘢, 其他人會覺得應份
一做錯少少嘢老闆上司同事顧客全部人屌到你上天花板

d fb留言都以反智...

d港女而家真係當正咩都係老馮咁樣
所以我而家就算未打算結婚, 搵女朋友都會搵d獨立有上進心
果d無所事事既真係屌完就算

屌，第時結婚就算條女幾好都一定要簽婚前協議

我都明返工辛苦 我回應既係湊仔，湊得好好睇睇其他人真係睇唔出

我個件嗲我都唔會

請左工人都做唔惦 不如離婚再請多個啦

直接代母啦

我女友日日淨係識諗黎緊去邊旅行，想我點樣對佢好d

的確兩個一齊打理一頭家好重要呢
偏左去一面都會好辛苦

仲未計個老婆會出去偷食
呢啲女人咩都唔做
除咗上網識仔之外真係諗唔到佢有咩咁忙

唔係會咁識扮野扮咁耐等結婚之後先變啩
都住埋一齊又洗衫洗碗洗廁所架喇

佢遲做野過我但都搵到3,40k, 仲要屋企比我有家底
點睇都係我有賺

係就快
如果冇小朋友真係快快離埋婚一了百了

睇到呢d女人先明咩叫執到喊三聲

紙一定要寫

善用起底功能
17年仲考緊aco
突然變月入70k

樓主fb 轉貼上黎

家庭主婦都係職業，揀得呢份工就要做架啦

冇工人辛苦都可以話體諒下
已經有請工人，仲想點

不過我想講，以我接觸咁多家長，其實好多人(唔剩係老母) 唔係真係咁鍾意細路，人生佢又生，睇平時點同個細路互動就知，有啲人真係可以望住個仔一臉厭惡咁，呢啲人平時根本唔會諗點去湊細路。你會聽到佢地最興講：都唔明點解佢會咁咁咁/我講極佢都唔明
成日妄想自己個b係成年人咁，以為可以一講就明一教就曉
有啲再差啲直頭叫佢星期日對住自己個b一日都好似叫佢去死咁，babycondom大把呢啲人，所以先會咁L多托兒所補習社，大把老豆老母唔想對住個仔就weekend掟佢去補習社坐足一日，包埋lunch下午茶，平日就放學直落到食埋晚飯先走

母愛呢啲嘢唔係真係人人有㗎

在男人角度，當然係明有幾慘

但諗深一層，老婆真係佢揀
講真拍拖都會清楚條女有咩能力啦，咁都娶，娶完又呻，笑自己戇鳩囉呻乜

你估唔方係條仔見人靚就娶人，分分鐘個男既就係做金融既高層，條女就係果堆金融mk妹咩

原來兩個人有份既子女，女人眼中都叫「幫你生」

倒轉就你食軟飯，靠老婆，唔死無用了
這就是女人
公佢贏，字你輸

咩紙? 婚前協議?

但我又覺得結得婚就係個承諾
紙寫就會好似變左係個交易
從女既角度睇會唔會好衰?

咁當然寫左對我梗有著數啦

勸各位巴打，靚女屌下好啦
咪娶佢返去，我識個friend幾靚女
但勁港女心態，乜都要個男人就
我試過同佢呻男朋友家姐好mean
佢都叫我分手 on撚9
跟住成日話後生大把世界，
應該搵個完全同自己match嘅人
佢意指又有錢、又錫自己、佢屋企人又nice etc
完全完美嘅人 呢啲臭閪冇諗過改變自己
男人做錯少少都係垃圾，要飛
同呢啲臭閪一齊真係屌下好，唔係十幾頂綠帽係個頭

最後個臭閪搵左個有錢男友，但條仔之前袋埋condom同女性朋友上酒店慶祝生日
個臭閪都隻眼開隻眼閉
相反我呻下男友遲到，佢就叫我分手
根本係勢利臭閪，冇利用價值就飛

佢老婆只能做g先有咁收入

女人覺得男人對佢做咩都應份架

女人又唔係工人，又唔係肉便器，咁即係蝗蟲喇

所有婚姻本質都係性交易，唔係離婚洗乜分身家？婚前洗乜俾禮金酒席？
做人唔好咁天真

冇錯
佢自己都有負任
一係就揀個好既
一係就教到佢好

但個女既都係衰
重點係仲有咁多女人係有呢啲思想...
痴線架

睇見facebook d女人留言真係想嘔, 大大條道理咁

晒氣，女人搵幾多都係自己駛，或者男八女二

香港已經衰到老婆本份做唔好都係應份

呢啲女衰啲講當自己係雞。

sumyik

註冊日期: 2010-12-5

11#
發表於 2018-2-6 14:52 | 只看該作者
其實有冇需要再開多個post呢? 純呻既話之前應該都呻完,
你同你太太既相處我冇意見, 佢生完bb唔返工你同意,
佢係屋企咩都唔做你冇話佢佢當你默許, 佢冇能力你都唔係而家先知,
太太係你自己揀既, 如果你對佢咁不滿可以離婚,
男人老狗係討論區成個怨婦咁呻其實好核突.....

結論 男人係狗 連呻都唔得

男人出去做野仲要對住外面班女人，唔辛苦咩

要求兩性平等 但男人應該讓女人

Housewife雖然話24hr, 但唔會有番工咁大壓力
個男人搵得70k, 除時份工會壓力大到想跳樓.

咁呢點又點計先？ 而且一到番小學就輕鬆好多， 相反個男人好似無間地獄咁， 唔知要捱多幾多年. 咁班女人又計左未？

小朋友最需要有人睇住， 我應為係青春期個時.
個時做fulltime mum 仲實際.

問題係本身個關係都應該同結婚咁上下
我點解要呢個交易?

可能個社會好多都當交易啦
但對我黎講都真係承諾
你就用左條女咁多年青春
家下仲要紙寫就好似好小家
所以都係因為大男人主義
娶得人就預埋呢個風險
分身家咪分身家 大撚把

啲女人所謂既「擔心」全部都係女性無邏輯分析下既過份擔憂，係男人睇起上來真係覺得佢地on99 ，隻細路小小野就擔心成日

咁至少要寫明婚前既財產，同婚後父母俾既財產冇得分。

你養我係責任，但家務？男女平等

帽事既

應該加賓妹人工，訓練佢做埋老婆做唔到嘅嘢，再踢個老婆去返工，分分鐘個賓妹辦事能力仲高過個老婆

佔香港市場九成左右

作為父母既責任，又點可以同一份工去比

好既父母照顧子女係無償既

睇啲comment睇到嬲
個男人又冇屌佢老婆
呻兩句都要俾人屌

請個工人都搞唔掂家務真係家門不幸

有不滿=唱衰老婆

女人

個男人完全無提老婆有幾廢點樣唔掂法, 只提自己搵70K有請工人, 感覺似不滿老婆想人同情, 但到底不滿啲咩, 未必係幫唔到手咁簡單

所以娶老婆最緊要搵做到家務幫得手，老公唔出聲到知佢辛苦要遷就吓，唔似啲港女咁飯來張口等你服侍俾錢佢洗，永不知足，好似老鳳咁

最有可能係仆都唔俾仆

真心要湊仔+做家務既，我寧願去返工

但有請工人，時間會好用好多，多個人都多雙手。如果個女人咁都照顧唔到頭家，應該係懶開既港女港媽

agger , 娶老婆最基本要佢自己識照顧自己，而唔係搵個工人黎照顧返佢轉頭

其實有工人駛果d 家庭主婦會有幾辛苦?

所以如果大家發現自己好不幸咁娶到呢d極品
千祈千祈咪生仔女
以免禍延下一代

冇生仔女就即離啦

香港地做男人真係有苦自己知,女人大哂

離婚啦 條女唔會再有人要
賺70K 都咁on 9 香港好悲哀
完全唔似男人

一頭家都顧唔掂，乜能力都冇真係私家雞嚟

70k
好多人得30k
老婆都係幫不到手

西女人食撚屎

好似 70k 老婆幫唔到手慘d
一黎多啲野manage
二黎壓力又大啲

咁似平安谷既

各有各睇啦
一個經濟壓力大d
一個心理壓力大d

原帖啲留言真係睇到人眼都突
話人地男人老狗上討論區呻好樣衰
憑咩男人就唔呻得

我調番轉
我主外
老公主內
其實條路係自己揀
仆街路好喊
不過我都知自己唔係咩好人
得我老公先頂到我

有冇link？
想見識下

唔駛睇韓劇咩

近幾十年D文化都係話媽媽好辛苦
爸爸"掛住搵錢唔理屋企"

根本爸爸喺出面俾人屌到隻狗咁, 或者能力好高要上下應對又要跑數
返到屋企攰到死, 仲要俾屋企D野煩, 仲要俾人話"掛住返工"
好似返工係返去玩咁

D女人煮完飯洗完衫就坐喺度睇電視
講到自己好似結衣咁日日抹晒全屋, 連窗都要抹到一塵不染冇水漬咁
都未講大部份女人連飯都唔識煮
多鳩餘

唉

搵70k你估會唔會阿啦

俾舊錢打發個老婆走啦

24小時工作呀人地

我試下計阿媽既Working Hours 一日4個鍾都冇
湊仔最辛苦咪0-3歲
一入左幼稚園就每日多6個鐘自由時間
上左中小學就仲多

上thisav隨時搵得返老婆條片

班女比人養到懵撚左
呢啲女比我飛左連生存能力都無

我塭10k都食住條女啦 70k重要做狗

點解港女會性冷感

好撚慘 睇撚到嬲
成件事最扯火唔係個老婆有幾唔掂
最慶係班留comment既港女點解可以咁自以為事

屌你老母 講到自己湊一個子女有幾撚慘
講撚到不可能的任務咁
屌你老母 人地個家庭已經有請工人
我真係睇唔出咩叫24小時無得休息
喂大佬呀 你當人傻鳩呀?
個老公仲要搵70k一個月
喂 咁你一家人個生活水平一定唔低啦
我真係想像唔到有幾辛苦
我老母同我阿婆當年一個湊大幾個 仲要唔洗請工人
日子咪又係咁過

所以你話我歧視女人又好 咩都好
女人諗野真係無邏輯可言
同佢地講道理等於曬鳩氣
香港地最錯就係女櫂主義太高
班港男當哂女人如珠如寶
搞到佢地咩都覺得理所當然
你叫班港女試下生活係韓國日本
屌你老母 你管頭家管撚到咁 真係唔郁手都偷笑

絕對唔係冇腦，千祈唔好咁諗

男人老狗就咪係呢d group度呻啦

呢啲拍下拖開心下好啦 唔好彩到時結婚仲生埋你就知死

成班巴打係度講道理分析
女人個腦從來都無理性同邏輯可言 晒鳩氣
所以最大問題都係男人,當女人係正常人咁對待
咁等於盞縱容佢地無下限地廢落去

香港d女人真係好痴線

啲用字咁奇怪

首先我係唔同意老婆娶返黎淨係要黎錫咩都唔洗做既，亦都同情樓主咁辛苦做野返到屋企仲要煩
但我追返文覺得樓主都有問題囉，話老婆就算出去都係搵萬幾蚊，又話老婆報告唔到新聞所以廢，睇唔起搵萬幾蚊既人？點解老婆要幫你睇國際新聞做埋你下屬

所以唔生好撚過生 好撚多問題 實鬧交

Lm

應該係呢條

男朋友屋企睇唔起我

巴打肯定要同佢過人世？

屌
7萬蚊人工冇秘書/下屬幫手？

好似男人好想要仔一樣。
個仔咪又係女人想要

嫁唔出果班。

你咁大段黎講，都係講緊第一句。
女人挾男人性慾攞著數

所以唔好話男人唔撚娶你哋呀
費撚事養撚住你叫你睇住頭家都好似逼良為娼咁

原文樓主應該係覺得老婆太浪費時間，所以叫老婆不如用d時間睇下d有用的資訊。
申利: 鳩估

我有做
未結婚（男友搵6皮，非金融，自己打自己工）
我搵15-20k(濕9 工程師仔）（暫時）

幫自已同佢既投資每季做番財政/投資報告
計埋%回報率

星期六日幫佢做文書野（真係好大量既文書整合）

婚後佢主打搵銀，
我主內，繼續打工（我每星期2日番大陸廠做野），繼續搞投資野，同家務，同湊仔（如生仔）

我好鐘意拾屋 唔拾唔安落

我屋企都係,老豆做野,老母做主婦1個湊3個細打理頭家,老豆放工返到屋企係休息,唔駛理屋企野
如果咁好彩搵到個養到我既老公,我一定會做到同我老母一樣囉,一個主外一個主內

買左樓？

呢d唔洗下屬，
你女人有讀過下書既，都會識做，
似樓主娶左個廢柴番來又後悔

多謝幫助處理垃圾

未喇
有首期，但想睇下

高質回

做女人千期唔好做全職媽媽
好無保障

老公一兜走你,你就咩都唔係
你估娘家真係包容到你咩

我係男人都唔會娶2手老婆
買大送細咩

未結婚之前都知自己老婆蠢啦，仲期望佢係事業上幫到自己咩
罵老婆照顧小朋友做得唔好果d我明白
但整理新聞唔係佢老婆既責任囉

🙄如果個男人返到去都要湊仔做家務呢
篇文又無講
我個仔出世嗰陣收完工就全包
一日訓兩個鐘
好彩無呻😎

一般都係老嗰輩想生

你係男家女？
咁你係完整既家，一個unity,
點解幫手消化下新聞都唔得？要好多時間？
環球經濟一定影響你收入嫁啵，唔係以為70k咁易搵呀？？？？
味當屋企既經濟保障嚕？？

女人真係懶過西

利：我都係女人

問題係既然老婆全職主內，點解工作上既野又要佢整合匯報？
不如娶個秘書，再請工人，老婆做奶媽囉

支持唔結婚唔生仔，男女都出去返工，放假大家去旅行。

內文話佢覺得老婆D時間用黎hea嘛，佢想老婆善用d時間掛。

如果屋企理財都算係工作，咁男人應該唔使交錢比老婆先啱。

想問下睇新聞好辛苦咩？？？？？？？
做下新聞整理係好正常
你係小朋友？？？

唔想做功課？？

如果我係果個男，我只會要求老婆管理好屋企入面d事，我已經還神。
(整理新聞呢part我覺得係過份左，不過可能個男人覺得老婆實在太廢先會咁樣建議 鳩估)

哇。。睇完真係明點解要娶個名門淑女
女人娶錯真係陀衰家
好心呢啲女人用下腦照下鏡
再靚既女人都有年老色衰既一日
自己要增值下自己
唔好到老公外面包二奶先黎喊

2嵗?

依個值頭係臭西，你起佢底就會知佢一腳踏2船添

講得岩
好多女人真係冇危機意識
一心諗住靠老公二次投胎
好心啦，無人會願意永遠無條件付出
唔好以為係幫男人生仔
又話冒生命危險又盛
勁嘔心
我身邊九成女人都係自己想做媽媽先生仔
生完就周圍講幫老公生仔、幫奶奶生孫
勁嘔心呀
根本身邊老公未必想生仔

70k up
如果計埋bonus等隨時年薪過百萬

30 歲百萬年薪比人話好多咩

我唔撚信湊仔辛苦過搵錢， 你班臭閪搵3萬都冇本事， 學人講湊仔辛苦。 你死出去做24小時一日睇下有冇本事搵個男人一半錢？

以搵70k 既人能力黎講， 湊仔唔會難到佢

下？？？佢連試都唔試wo!!!!
唔過分！！
我係女人，我會自己留意，同你都有相關嫁wo

根本唔需要老公叫你去做
女人廢就廢喇

無用既就快d甩手喇

班臭閪做開雞， 70k 真係唔多既

條路自己揀 同埋女人啲家頭細務都好撚煩 你都係服侍你老闆你啲客 佢服侍個家 老闆屌你唔開心啲定你同埋你屋企人俾說話佢聽難受啲 你自己諗下

仲有，社會同工作都好大壓力，如果你又搵咁多錢，你每日要做好多決定，做錯要承受好多野

同埋離婚好易嫁ja

怕甚麼

個仔單身家庭大仲慘

屌你老母真係睇見都嬲
香港d臭雞真係多塊閪就巴鳩閉

班港女收入仲勁過高登仔
不過女人係易啲搵快錢

收皮啦 臭女人 一係就搵錢多過男既 一係就好好地揍好嗰一個小朋友 唔係無資源協助又有工人 係咁㗎啦 無顯示到你實力出黎 傳統d咁講男主外 女主內 依家內外都由男方負責 你自己諗吓辛苦唔辛苦 或者 你唔會廢到好似樓主老婆咁既

支持男人娶外國老婆/鬼妹

香港女性係有競爭先有進步
到到都係咁嫁喇

70K 請個工人啦

原來已經有工人
條女真係幾廢
佢係屋企係ONCALL36小時但係大部份時間都係STANDBY架WO

原post個男主角教唔好老婆先至咁，縱壞晒。唔怕神一樣的對手 最怕豬一樣的隊友。雖然老婆係自己揀，但呻下都正常。
我自己都多過70k，我老婆夠月入多過70k，咪一樣放工煮飯做家務。其實得幾個人邊有咁多家務做？而家又唔似以前一大個家庭要照顧老爺奶奶，又唔洗憂柴憂米。

成日玩fb嘅真係特別on9
而家就係請左工人都揍唔掂個細路
根本就係個老婆懶，
班on9港女嘅思維係娶個女婆完全唔做，唔洗返工唔洗做家務唔洗揍細路
唔係話娶個老婆係要佢做家務，而係兩公婆應該互相分擔

樓主有無試過同老婆認真傾過？
下下罵喊佢之後又認低威係解決唔到問題

香港地做男人最辛苦，啲女成日諗住嫁咗唔駛做，男人返到屋企又要聽佢嘮嘮叨叨，又話唔夠家用又話要買依樣哦樣唔等駛嘅嘢，自己零用淨返。。

係共富貴都唔得，條仔搵70k請工人幫手都可以搞到咁

一個唔夠咪請兩個姐姐囉，70k驚系咩

揾70k就唔生仔啦 兩公婆嘆世界咪幾好

阿爸70K，一D都唔慘好冇？

唔生仔洗乜結婚

搵咁多一定唔會結婚 我就是一個好例子

on9, 老母+2個工人 三條女照顧一個BB 唔叫垃圾叫乜

講Ftm辛苦過返工應該無返過辛苦工

俾舊錢炒撚左個老婆佢好過
二次投胎成功都唔珍惜

家庭唔講function講乜鳩
娶你返屋企結果生左個仔乜都唔做
咁娶黎把撚呀

兩個姐姐？一個屋企外人仲多過自己人
錢係咁晒架咩
休撚左佢一次過少左三個人既米飯

咁計較既就唔好結婚了

月入70k

你老公係你老師定上司 交功課
如果係兩公婆開公司拍住上就話老婆負責整理新聞合理啫
雖然佢老婆係屋企主內嗰part做得好差
但連佢返工既野都叫埋老婆幫手有d過份

當然可能佢只係嫌佢老婆on9冇野做，命令下佢做野滿足下佢大男人心理

到時候包咗二奶又會上babycondom呻自己老公去滾 然後有一大堆港女剩女批鬥個男人

我一直都呼籲請得起工人既男人唔好結婚
香港女人又貪錢又懶又冇用又綠帽

有工人啦

你咁諗冇問題，但決定左婚既就唔應該咁計較啦，係咪真係要搵會計師計清楚大家權利同義務要做幾多先滿意

叫個老婆出返來做野，請個賓賓仲好啦！

娶佢返黎供奉就最好

娶老婆唔俾屌、唔俾同居就好似唔俾驗貨既貴價貨，買左貨不對辦無得退款

家陣個女人有工人都凑仔家務做唔惦
有咩討論空間

平時以為連登仔已經harash，點知對住港女都係輸

依家好多全職主婦唔再叫自己全職主婦改為叫全職媽媽
因為佢地覺得自己職責只係照顧仔女而唔係照顧家庭或者其他家庭成員

男方接受唔到的話真係要盡早傾
因為女方自己唔會發覺問所在

而定d港女根本就on9
索性叫自己係雞就算啦

好嘅女人會幫到你解決問題，
閪女人就只會為你製造更多問題。
入面成班閪港女向度圍爐，更加會強化佢地對套歪理嘅信念

樓主30出頭就有70k+
好撚勁

三十之前覺得老豆只係提款機。
三十後先知男人先係難做得黎無乜精神回報果個性別

唔係處已經二手

一定要娶過經得起風浪 ga 女人, 我寧願唔娶, 娶sp 或者 雞 如果佢係同你承擔真係無所為, 娶個咩柒都唔做ga 女人 rip, 只係識得搵錢

搵10幾20k又嫌少，辛辛苦苦搵夠70k又俾班女人屌，咁撚叻你黎返工呀屌 係屋企又冇壓力又唔撚洗俾面色人地睇，係香港做男人同狗冇反別

去旺角行人天橋睇下。
每一個菲傭背後都你一個港女同廢柴港男

望到d人一見到個老公叫老婆整理資料 就搵位入 以為係個老公要老婆幫手處理公事 結果其實係老公希望為頭家好 見到d港女留言真係痴線 唔理三七廿一 一唔順眼就屌左先

依句真起咪同居2年 , 屌啦星, 娶雞隻都未必有港女咁廢,起咪技術好。如果咩柒都無, 娶黎做咩9

可能佢就係見到老婆日日唔係beauty exchange就baby kingdom, 唔想佢群埋班 姐妹 度
女人眼紅起上嚟, 真係可以日日勸佢老婆離婚

一睇歷史就見真章, 屌那星, 港男幾撚時會醒

盲點

請埋單,唔好諗咁多，快啲娶左佢，人一世物一世，唔開心都係四五十年，唔好放出黎害其他巴打

成日話家庭主婦量化唔到工作量同報酬
咁不如比份人工你 但你要保證打理得好頭家
咁樣應該最好 兩邊都公平

以前啲女人經得起風浪

啲留言全部錯晒重點
而家係話佢做屋企野都做唔掂呀
唔係話做家務唔辛苦呀

蘇格拉底一早講撚左啦

九成女人都冇理性可言

請多個姐姐仲好

香港做男人真係慘過食兩舊屎

我阿媽以前養我同家姐仲可以煮埋飯俾阿爺阿嫲同親戚添

而家D女人夾埋工人養一個都可以唔惦

班「jm」已經睇佢唔順眼
講咩都錯

如果唔係老公上嚟呻先, 班jm聽到有人唔駛做嘢又有個70k月薪嘅老公
肯定日日落藥叫佢離婚

其實老婆冇盡責任 結婚年期又短 離左都分唔到幾多
同埋個老婆一定唔要個細路

睇嚟呢位手足都了解女人

真
以前啲女人真係好捱得

屌 根本成班友係度一碌鳩打一船人
冇拖拍都屌撚埋一份

同埋啲港女冇工返唔悶架咩

以前女人一個又做野又湊仔，而家女人係唔係退化左？

所以講MEtoo真係on99, 養埋你重唔知足

日日玩電腦煲劇食Tea 得閒屈下老公請去旅行

戇鳩仔先結婚

咪就係多得狗公、兵同毒撚既存在
女性既價值變得好高
好多時淨係陪個男既飲飲食食去旅行
個男既都顯得好滿足
毒撚就更衰
俾啲女蝦又唔識反抗
內心又好想有女
變左啲女惡到呢

以前兩公婆係一齊捱世界
有對等付出
關係就算冇愛都有情
家下d港女除左結婚個日要曬命先黎講愛
其餘日子都係用你食你著食老馮咁
同你捱? 我搵個sugar daddy唔好?

總之以前好普通既為婦之道宜家變到好難得
講到肯同你AA既女仔已經係超好
都莫講話要幫你持家顧內
真係錯曬

唯一可以做既就要排除呢類女性
由佢地做港女 自生自滅
男人要man up
寧願冇老婆都唔好揀呢啲垃圾
學其他ching話齋
搵咁多錢齋愛黎屌女都夠過癮
有能力既就keep住揀
女人會depreciate但男人係相反
揀到岩既先結婚就唔會後悔啦

男女平等 但做野唔包嫁

原來佢屋企規定妻子要做報表做埋總結匯報俾丈夫
馴妻有道唔係我呢d一般人理解到

勸佢快d娶過另一位做管家
而家呢個做二奶啦唔使用腦
娶之前應該都知佢有幾廢先會俾佢食得住

就算辛苦咪又係捱幾年過左嬰兒期就愈來愈容易照顧

屌以前個ex三樣中哂

最慘係呢個世界好多以下呢種文/影片

我從不幫我太太

啲女人睇完就會覺得家務唔需要自己做
仲未講有班男人成隻願意做狗，啲姐妹睇到又屌自己個男人

Point 1 冇乜問題

有，過幾年就知...

到佢收經你重想要你咪知有乜問題

唔好話 真係有男人做到 我朋友老公就係一個例子
好撚羨慕

好想知搵70k 既男人多定識生仔既女人多？
班臭雞識生個仔就好撚勁？

佢好靚女的，大把人爭住幫佢埋單

我都唔知，但大家都愛對方，只係同佢拍左兩年佢都好似冇成長過咁

港女真係垃L圾 俾埋小小質素出黎好冇 為下港女平反好冇
結左婚話要番工湊唔到頭家 不了 咪旨意好似架妹咁服侍你
而家婚又結左又唔想番工 做全職家庭主婦都唔旨意你喇 工人都幫你請埋 頭家又湊唔惦
人地架妹結左婚雖然話全職主婦但人地真係冇你地諗到咁HEA
真係會好早就起身煮埋飯,整定便當俾佢老公,會管理財政雜務,
如果架妹俾老公/隔離鄰舍咁講,佢真係街都唔好會覺得自己好失敗好丟架,
究竟港女你地有冇尊嚴架

全職主婦, 又做唔到家事, 你估係咪帽事?

女人做野咪又係自己搵自己駛。
做乜都自私。
根本個設計就係，吸乾男人，黎養自己同子女。

驚會好似樓主咁既情況，要揍多個女 咁樣點做人媽媽

劈大對脾,後生做開雞
一個鐘幾百至千幾
再用個低能腦倍大,當然覺70K一個月唔多啦
如果唔係咁低能,點都會當係屋企做務都等於工作

嚮屋企做家務，照顧小朋友....
好簡單。個屋企整齊左, 你有冇份享受?
個小朋友你自己有冇份?

返工，打工，老細賺d錢, 屌d囡, 我有冇份享受?
屌, 做家庭主婦駛唔駛日日對住d閪人, 閪客? 做錯野駛唔駛孭獲? 做錯野駛唔駛比人捉入老細房當狗咁屌呀?
做家庭主婦駛唔駛年年進修? 駛唔撚駛讀書考試?

屌, 如果你當家庭主婦係一份工, 係一份咩工?

係一份雖然年中無休, 但係你可以點尻你老細做野, 可以成日投訴老細出唔夠人工比你, 可以當口當面話個老細比唔夠錢你, 做錯野比老細屌的話係老細的錯, 係老細唔撚柒體貼你。
最絕重要係, 你覺得要唔撈啦。屌你老味, 個政府重會比返老細的一半人身家比你當係長期服務金。因為你做廢人做得耐, 所以出去搵唔到工, 要補償返你???

頂你, 一份咁的工邊撚柒度搵? 你話我知, 我減一半人工都去做啦屌。

不論男女，都係又貪又懶
老公行錯棋都無計

呢份工做落有時又好開心 老細個仔又得意 仲要只係辛苦頭個排 老細又會幫下你手 過左廿年又有多份錢收

屌你 結婚一D都唔抵玩

蠟筆小新老母

Point 3 好多女人都中架喎

老婆係用嚟錫 呢句仲難聽過粗口

我老婆: 你知唔知manage個工人仲辛苦過你返工

湊仔係 24hr 冇休息
老婆係娶返黎錫
產後抑鬱

任何嘢都有得解釋
總之一定女人冇錯

仲有發脾氣就賴m到
無得輸

娶泰妹

利申：結婚6年搵50k一個月，家務全做照顧4歲小朋友都做得好好，有時我都會幫手

屌試下交換睇下班八婆出唔出聲

我搵>400k 一個月，夠使啦掛，老婆一樣係不幫手，生左仔唔湊去番工，家務不做，飯又唔煮，仲要周圍同人講自己湊仔做家務好辛苦，不停鬧9我，我完全明白男人放工番到屋企見到屋企一pat屎咁果種辛酸

同埋真係世上只有媽媽好

其實唔洗嘈 如果有70k 我會包二奶同三奶番黎幫手湊仔 加多個工人 大家輪班一定有覺好訓

搵70K都咁撚on9抵撚死喇

巴打400k 一個月請十個工人都得啦下嘛

70k+都養唔掂 降低生活質素會唔會輕鬆d

女尊男卑 呢個年代做男人係蝕底

一直叫人唔好結 D人當我痴線

見到咳神咁好男人都要婚姻失敗
就會明白女人口裹講男人要咩上進心同養得起頭家其實只係廢話
女人最終只係需要強勢男人騎住佢

400k吹水?

全職湊仔 都呢樣果樣

咁撚叻你出去搵70K+ 一個月返黎

有個youtuber話想留個comment
所以我幫佢post上黎啦

垃圾到

切撚左條J佢啦

韓圜

講啫屌你老母
女人講野信一成都嫌多

真係無人覺得啲女人講呢啲就好似連登仔講月入咁
根本係吹水大會

明明係唔肯做就話唔識做 又唔學乜都要老公做 香港男人慘過狗

香港女權真係好撚恐怖

一班吹水雞係度嘈昨
臭格到咁送都冇人要啦

老婆副計得唔得 如果尚算keep得ok 叫佢出去接下客啦 不過估計樓主老婆都有番咁上下年紀 身價就一定冇d後生女咁高架啦 你預500-800蚊一Q啦 但如果可以提供到特別服務既話（屎眼 sm 中出 冇套）應該可以搵多幾舊水一個中 有興趣既可以pm我 我好樂意做你老婆第一個（應該係）客

beautyexchange 另一個新topic:
女人冇咩經濟貢獻係咪娶得過？

======
我發覺呢度d女人，同身邊朋友d女人，同我自己既女人，都冇乜上進心，30歲仲成日諗住揾萬幾二萬去結婚去做少奶奶。

我同女友拍左十年，同居中，爲左上樓結婚生仔，我好辛苦係三年內由26k跑上去43k, 大佬，我資質平平，靠既係辛苦賣命。我女人資質同我差唔多，竟然好意思揾緊23k, 因為我收入好左去靠我，轉個頭揾份萬幾蚊既工。
扮哂野話主力做多d家務咁？藉口啦，係人都知道請賓賓都係5k
。我寧願佢追求30k，用5k請賓賓。

你地覺得咁既卸力女友係咩心態？我po上黎be就係想知女人睇法
=======

開始懷疑beautyexchange老作罵戰topic

成班女話4xk唔多 啱吖你地有得做雞男人冇

// 開始懷疑beautyexchange老作罵戰topic //

好明顯啦

上個topic d女就笑鳩個男搵70k咁少，
今個topic 大部份d女就話 女人做主婦好偉大，說穿了係自己逃避自己搵唔到錢的事實。